點解princejoyce都有18萬個follower?

叫其他藝員、model情何以堪

每日開ig見到一個咁撚肥既肥西都咁多like
就可以同自己講 飲多杯珍珠奶茶都唔係好過份姐

因為香港有18萬個肥婆

肉食公司sales

ALL連登仔

十八萬個肥婆唔止啦下嘩？

一半鐘意佢所follow，一半想佢死所以follow